你有freestyle嗎?

最近聽番廚房仔Mixtape
發覺真係好撚正